何君堯收皮瘋狂慶祝區！！！

依d𨶙樣落選得少
害到香港無晒前途

yoyoyoyo

我真係恭喜你

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

全港市民發來賀電

浪費

何已完

千祈唔好回應何君堯啊，直頭忽略佢，當佢死嘅。

點訓教呀大佬
咁令人興奮

熱烈地彈琴熱烈地唱

已完

仆你個街又幾盞鬼

狂賀

抵撚死啦

我真係恭喜你呀

做已完

忍唔住開左支香濱

「行弒」何妖義士嘅安家費，如果何妖落敗，邊個找數呢？

搞到我咁興奮今晚點瞓啊

有請小鳳姐

佢聽日會唔會出術搵人搞鄺仔
請定G4比佢啦
何妖呢個太監咁小氣
實會報仇
一日之內輸左區議會又比英國議員搵上門落面

開心到開番支82年可樂

入去恭喜何已完啦

邊膠個咁浪費

一票都好多

沙田居民發來賀電

57歲 （已完）

熱烈地彈琴

賀佢老母

呀！！！！！

同去良田村擺番幾圍

何已完 (未找數)

小鳯姐

香港人好波, 屯門手足好波

開香檳

好撚開心好想尖叫呀屌！ ！ ！

冇左個博士
冇左粒lin
而家冇埋個議席

好撚耶

好撚爽啊屌你老母！

願榮光歸香港!!!

屌你個何已完

我開心到訓唔著！ ！ ！

唔留言唔係人！！！！

難得一晚係會開心到訓唔著

白票撚

似係青山派

幾時去佢家墳慶祝

5月來最開心嘅一晚

聽日使唔使再去佢 office 開香檳

熱烈地彈琴熱烈地唱 君妖收咗鐺 個個喜氣洋洋

呢條L樣終於收皮 冇料扮4條

果然睇人仆街係最開心
由其係睇到何已完仆街就更開心

小鳳姐

樓主好波

學位冇 老母個墳又冇 馬又冇 辦公室又冇 而家區議員議席又冇

恭喜你呀五失已完

天不收，選民收

哎也 開心過gpa爆4

諗起當年去垃圾桶辦事處做白事

開心到訓唔著

yessssssss

小鳳姐呢2日會好忙

恭喜晒

屌你老味 今年係我最開心嘅生日呀

狂賀
好波

好撚興奮

光復香港！

牛屎非返元朗執牛屎啦

執葉大律師

何已完條苦肉計唔work 喎

熱烈地彈琴熱烈地唱
開香檳

真係開心到喊左出嚟

恭喜何已完 繼續執葉

恭喜何已完
返去執葉啦老母頭頂又多咗幾塊葉

Ok good luck to u

睇直播票站啲人超興奮！

好撚爽

喊撚到我扑街
多謝每一個出黎投票嘅香港人

等睇何已完
肉體上收皮

恭喜何已完

恭喜何已完！

唔知幾耐無真正咁開心過！！

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗
老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin
依家連議席都冇埋
仲要已經咁老
何已完人生已完

喂 何妖

yeahyeah

開心到嗌左岀黎

恭喜曬何已完

何妖收皮

熱烈地彈琴熱烈地唱～

good luck to yiu

生日快樂

現場手足好撚興奮

有撚排還 抵撚死

仲要😘

跳番Part連豬舞慶祝下先

恭喜何妖，黎緊立法會都輸埋。

他還有黨

代表闔家恭賀何已完玩完

DLLM!!!!!!!! 我好撚開心呀!! 香港人踢走保皇黨!!!!! 踢走黑社會!!!!! 我而家就衝去7仔買罐啤酒慶祝!!!!!!!!!!!!

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

何已完！！！！！

終極撚狗

連登仔 :
何已完 :

抵撚死呀何妖，你快D行埋你條不生路去搵你老豆老母啦

真係恭喜晒阿

hehe

炮台山聽到歡呼聲，等喜報

一睇到笑撚到我仆街

何已完

有排你還

好撚開心

痛快

恭喜何已完成功當選屯門區市民

番去守墳啦屌你老母！

哈哈哈哈哈哈哈
抵死！

恭喜何已完😘

好開心 好耐冇試過咁開心佢終於可以收皮

男神Luke又出左tweet恭喜何已完

失了議席又損Lin

喜氣洋洋

大家開心，爽，high緊之餘，唔好忘記
死去嘅手足
受傷嘅手足
被性侵嘅手足
每一個勝利都係得來不易

為左賺曝光率，要為2cm 傷口全身麻醉
辛苦曬

開心到瞓唔著

屌你老母臭閪抵撚死

咁都有2千

恭喜何妖出年終於可以專心修返佢老母個墳

花名多撚到
何已完 keep住比佢完

爽

真係Good luck to you la

已經係習condom。

We are responsible for the revocation of your district councillor qualification. #Sorrynotsorry

熱烈祝賀

Ok, good luck to you

有冇人組團去辦事處舞獅慶祝

普天同慶啊

幾多比幾多？

收皮啦何妖

何已完唔洗傷心
可以搵返飛天南重操舊業

❤️❤️❤️

狂賀何已完

玩撚完

呢條友快啲落地獄啦

呢個有意思

真係好靚仔

小薯仔一件，何足掛齒

打緊飛機慶祝

屌你老母返去攬墓碑瞓覺啦！

恭喜你 賀喜你

鄉黑吖嗱

含撚啦 屌你老母何妖

完美演繹睇人仆街最開心

好想睇吓啲藍絲page見到佢地輸咁多會有咩講
有冇巴打有？

恭喜何以完啊！

陳白牆係咪真係講過？

喂! 何君堯!
聽講你落選咗喎

唔係英雄咩？ 藍絲全力支持都輸？

我隻狗出都選贏佢

一知何已完 我以經扯撚咗 成條底褲都係前列腺液 我好興奮呀

抵佢有今日

去同佢老母報告

等坐監啦 何妖

好開心

好正

贏家冇人恭喜

長命百歲
百病纏身
妻離子散
散盡家財
中共condom！！
太撚開心啦，開心到瞓唔着！

河妖個名都冇乜利用價值，係時候要改名

狂賀開心到瞓唔著

區議員個位又無
學位又無
老豆老母個山墳又無
粒LIN都無埋

狂賀！！！

今次佢真係仆街，正

即開左支響21來賀佢老母

興奮到訓唔著

低撚死啦 何妖
btw隔離post有人話要攞跑

🤘🤘🤘🤘

為大家隆重介紹
DQ博士———何已完

多謝巴打
連登有愛

呢啲垃圾傻屌一早要消失啦

抵撚你死啦condom仔
祝你永世不得翻身
全香港見到你咁都心涼啊
翻鄉下吔屎啦垃圾

何君堯收皮啦

興奮到瞓唔到覺 恭喜何已完

屌你老母返歸同班鄉黑執牛屎啦

開心到訓唔着

但慶祝一晚，明天繼續努力抗爭

今晚訓唔著了

何已完搞到有人要祼跑

何已完啊哈哈哈哈哈

係呢度向屯門樂翠人民發賀電，熱烈慶祝何君妖正式係區議會選舉中收皮

好行唔送呀何已完
醫藥費都蝕埋

份閪身家夠俾以後每月老人院既應該

何老妖Hoho
何老妖hoho
墳墓學位議席全部跣低哂

但我地唔係想佢死咩, 區區無咗個議席算係乜

好靚仔呀

但睇返個票數
發生左咁多事，咁多片段睇到佢同呢d事既關係
佢都仲可以攞到4成得票係好得人驚
證明真係仲有好多藍到發黑既群眾

小鳳姐今晚好唔得閒

何已完係我地呢半年黎既開心果

呢3杯酒敬佢既

何妖，率眾妖害人。
民間，積怨何其深？
⋯
議席—永在心！

年年有今日呀

前博士前議員

好似贏波咁

下次見到何已完 可以同佢講 你個區議會議席 我有份遞奪架

Congratulations Junius Ho, I am so happy that you couldn't win, I wish I live in tuen mun and could celebrate the happiness with them. unfortunately haiiss

聽日想入屯門慶祝🎉

救手足

宣誓唔該你地生生性性

笑死

好期待元朗手足會點同佢慶祝

冇學位冇席位冇lin頭

Good luck to you then

但係隔離位朱凱迪都輸左喎

小鳳姐召喚

呢張圖最諷刺嘅係朱凱廸都輸咗

好撚賤我鍾意

極開心

To: 何君妖

巴打你好興奮

抵撚死啊 屌你老母臭閪

唉。。。忍撚左班仆街足足半年，而家難得出番一口氣~

17票咁少